依家藍屍瘋傳示威者塗假血老屈警察

暴徒陰招 假血屈警

FROM 大公報

好多藍屍片同群組都講呢單野

1. 紫雲膏
2. 要屈班曱甴我洗搽血漿？當之前啲新聞死嫁？就算今次係屈 代表之前執法就冇問題？

藍絲就係單方面思考 永遠停留表面證供 冷處理就得

報道話係紫雲膏......其實係咩黎?

醫生幫手做假?當醫療人員傻

咁又唔好咁講, 拆得就盡量拆, 呢D都係重要的宣傳

唔好睇少藍屍呢D宣傳, 拆得就盡量拆, 而家香港仲有三成人係藍屍唔係無原因

Push

科勞政情網上行，幾多花生食

有三成咁多咩

太弱智
已經唔想用任何腦細胞回應

唔怕神一般的對手

咁我地鶳其實唔係打人
只係佢跌親幫佢搽紫雲膏

攬炒！！
攬炒！！再攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒

一定有

唔係講笑 佢地真係信到十足十

根據民調, 有三成人贊成立反蒙面法, 所以藍絲應該差唔多有咁上下多人